DINNER

牙B D雞雞好正喎

做咩吐舊雞骨落D青瓜到

好餸wo 呀b 生日？

x2